如果失業人士最後無力還錢

政府會唔會搵黑社會收番筆數？

警察咪係

拉你囉

逼死失業人士 告到破產
本來無欠債 拎綜援都可以生活到
但如果無錢破產 唔知點算

劇本，失業＞拎綜援＞借8皮
最後要唔要還

信用評級F

😦😦😦

坐監整路牌

黑警咪黑社會

入稟同你申請破產。

有痕有怕痛咪撚借啦

係綜援到扣

藍絲話用行動同人數支持政府
之後再問可唔可以借完移民

係差銀行錢
銀行追唔到數 就追擔保人(香港政府)

唔好屌細柒週圍唱bno有歐盟🇪🇺國籍
班人柒到呢

借完錢移民 又多幾十萬用

再唔係搵白衣人收數

低端人口消除計劃

變相抄家